垃圾颱風預計星期日打八號

點解次撚次都要星期日先打八號
比啲翻工人士抖返日係咪會死

係會嫁

搵份星期日都要返既工咪得

細李生玩得好絕
一日都唔比香港人